(引渡惡法) 譚耀忠：泛民應該「少數服從多數」， 拉布有違民主

hk01:

譚耀宗出席商台節目《政好星期天》時，被問到政府是否低估政策於社會造成的迴響，譚耀宗直言凡事牽涉內地，都會有人表示不信任，不斷演繹及抹黑，令市民產生憂慮。他暗諷泛民「周圍唱」，誤導世界各地，又以大亞灣核電廠及一地兩檢為例，「當初都係得個驚字，咪又冇野」，批評很多質疑均是臆測而來。譚耀宗坦言，法國等50個國家與中國亦有移交協議，不解國際為何不贊成香港與中國建立司法互助，「佢地就做得，我地就唔得」，質疑對方的標準及邏輯。譚耀宗推斷國際社會的反對，是基於配合中美貿易戰磨擦，利用香港抹黑中國，批評美國「惡晒」，呼籲泛民等人不要「做人棋子」。他又批評泛民以拉布形式阻礙條例的訂立，有違文明及民主議會的原則，應以投票及少數服從多數的原則解決問題。

譚耀宗強調，香港現時只與20個國家達成移交逃犯協議，尚有170多個尚未建立有效率的移交機制，在《逃犯條例》修訂經過長時間討論後，全世界均知道香港的司法存在此漏洞，若現階段撤回修例，只會另香港變成逃犯天堂。

Dq人議席唔見你講民主？

跟阿叻意見差唔多

陳百祥: 泛民議會反枱, 不尊重"少數服從多數"原則. 泛民補選又輸比建制派, 越來越弱. DQ6係抵死.

又黎錄音機mode 逃犯天堂逃犯天堂
支那14億逃犯
依家係世界四圍走呀
跟本應該立國際法滅蟲有獎啦

取消功能組別囉! 你老味, 呢個係比建制屈議席

咁想要民主, 民選特首囉

係咪要玩少數服從多數？要表決就成個香港一齊表決

9號點下人數囉

你地班政界撚樣最鐘意

幾時開始民主係少數服從多數

係少數服從多數嘅話

做乜撚要出比例代表制？

下下改制就番自己嚟玩。

邊撚夠你班仆街嚟呀？

選特首應該少數服從多數

攪咩小圈子選舉❓

有種就公投啦 dllm

咁就要公投啦

係呀
香港應該都要少數服從多數
13億人投票香港應唔應該取消一國兩制
到時你民建聯食得屎 等散黨啦

DQ民選議員講民主
改議事規則講民主
零票象皮圖章講民主
禮義廉仲有咩資格講民主？

笑撚死 民主=少數服從多數
有幾低質先講得出呢句說話